熟悉打印機的巴絲，小弟有事想請教各位

由於傳統個D打印機墨好貴但每次都印得嘅數量不多，因此想轉用鐳射打印機
請問各位巴絲打
邊款/型號嘅鐳射打印機好用
求賜教

有排都未用晒佢都會叫你換墨

屋企用代用墨，要質素返公司印